留係中國,唔想走既唯一理由係咩?

雞多,便宜,去到外國貴好多,食唔起

冇錢

有病架啲雞